有冇醫生可以入中大，好多受傷學生呀屌

幾百防暴封咗出入口..

推

有冇醫科學生幫手

屌，要搵人攻入去